我係av仙人痴女下屬，你問我答

如題
除咗雙方個人資料外，其他都盡答

佢無幫我含

下，沖田杏梨！？

有咩想問

唔夠膽
含走曬佢D仙氣就唔好

可否搭路

駛唔駛好似淫審處咁一日睇十幾套AV?

搭路你幫仙人含?

仙人之前係咪話JOIN左間有關AV既公司,詳情係點

一齊睇完會唔會想出埋火先

我咪佢下屬
詳情係，有排搞

扯曬........扯曬火呀!

咁黎緊有咩搞作

推出中女AV，開托中年人士市場

仙人返工成日撩個40路中女呀姐
有次比我見到佢地從一間黑曬既房到出黎

仙人:「我要全港男人都識得我!要打丁?搵仙人幫你啦!」

仙人好重口味
利申 員工1號

成間公司上哂黎
推出既意思係點,自己拍?

好想射入沖田個口

成間公司有幾多人？

咁你十日唔准打丁，先准射比我 我要你係仙人面前射曬比我

留名
自從果次仙人話入左公司中晒伏
腦細聽個台仔話搞到鬼五馬六就唔見佢上水
好撚sad

我唔當IT狗係人
所以公司無人

佢家下都SAD 緊
我想搞到佢開心返, 有咩好提意

沖田杏梨我愛你 比我揸波得唔得

後入揸波真係

問咗仙人先
佢唔准你揸我都無計

叫佢上黎“慎”下 大把巴打撐佢

佢潛鳩咗水呀!!!
工又唔返，合集又唔出

工都唔番?

係呀! 佢無返工呀!!!!!
仙人變先人啦
我開個POST,都係唔想D人忘記佢
關心下佢，等佢知大家都仲好CARE佢
比返D人生意義佢

仙人張枱
佢好鐘意叮噹

個筆袋好正

仙人係咪單身

佢係現充!!!!!!

哇好驚佢諗埋一邊
btw你地公司咁free架咩?

仙人樣子如何

咁又唔會撚埋一邊
公司唔太差

仙人都好好淫，好關愛女同事
對男同事都好好, 佢去廁所一定會搵埋男上司一齊去

仙人的樣子如何
仙人的日子也必如何

稍為評價下仙人個樣啦 我想知佢真人大概係點

個FEEL好似楊利偉

大概再肥小小就係真人

BB
唔係肥少少, 係肥多多

對唔住我客氣咗啲TIM

見無人我爆多D先

仙人好受女同事歡迎
有女同事約佢星期六去踩單車

屌, 同仙人一撚樣

勁似

我係友田 幫我問下仙人有無我合集

仙人講野好風趣？